我阿媽應該係呢個世界上最賤既女人

以前細個讀書，考試就算考到第一佢唔會讚，考唔到第一佢就鬧，考到十幾名更加係狂鬧甚至籐條炆豬肉

到大少少上左中學，佢開始借d意唔俾零用錢我，人地同學有得出去食飯，我只能夠去小食部買個漢堡包頂下肚就算，過多幾年要考會考，最後會考成績返唔到原校，佢就話我讀書唔得唔好再讀落去，甚至唔准我申請中六學費減免，當面撕左張申請學費減免既表格，讀大學更加唔駛講，仲要我嘔返做兼職d錢俾佢

到出黎社會做野，佢要我夜晚8點前要返到屋企，就算返工返到夜左，佢就會不停狂鬧，拎返以前會考成績黎鬧，話我會考唔夠分讀唔到書要返工返到咁夜，做左兩三年諗住想讀返個master，佢知道我想報master後就發爛渣，又話如果accept個offer會斬死我，最後雖然有u收我但都無accept到，到最後呢幾年想報master都報唔到，身邊好多同學都讀左master升左職，而我仲係打緊份牛工，到俾家用時佢又發爛渣話我會考成績唔好結果要搵份人工低既牛工，又話人地俾家用閒閒地幾皮野，我就得果幾千蚊咁細奀

最攞命係佢對我既控制仲多過以前，以前出街11點返黎都仲可以，呢幾年同人食飯睇戲，一遲過8點返佢就發神經，莫講讀master，就算去讀d短期興趣班都唔得，跟住又成日搵d細唉野鬧，d野唔係擺係佢指定既位置又或者出街唔記得閂窗，佢就會鬧一餐，鬧我冇用甚至鬧埋老豆、阿爺阿嫲甚至拎把生果刀指嚇我，試過報警但佢識得一聽到警車聲就放低把刀扮斯文，結果成日就俾差佬話我濫用報警熱線

跟住半夜三更訓訓下覺佢會突然開門(佢唔准我閂門，話過一鎖門就會搵鎖匠開門然後鍊死我)，然後指住我黎鬧，又係鬧我無用會考成績唔得出黎打份牛工老豆阿爺全部係劣質基因之類

到我朝早返到寫字樓，佢一係屋企就會打電話俾我老細問我係寫字樓做成點，然後一返到屋企就借意教訓我話我應該要係公司點點點，連我老細都覺得佢煩，私底問我有冇辦法帶佢睇精神科

我試過搵社工，希望社工幫忙，但佢一見到社工就話唔需要麻煩社工，叫社工唔好同佢傾計，社工就話我媽唔肯見社工，加上社工覺得我媽精神健全，最後無再跟進

真係唔知仲有乜辦法

離開佢

好撚癲 你忍到仲撚癲

試過啦，前兩年租過觀塘Ｄ套房，跟住佢會好努力搵地產經紀起我底睇下我搬左去邊，然後係業主面前講我壞話，話我係套房入面食煙同帶埋朋友玩通宵(當然我從未試過咁做)，然後業主就話唔肯租俾我，結果要搬返去同佢住

咁大個人都咁

潮文？

不如搬出去啦，咁憎佢索性家用都咪撚俾

不如搬走

搬出去住
成家
你阿媽認真係有情緒病
長遠都只會係咁樣搞到你地
搞到樓主你讀唔到書升唔到職

搬走斷絕關係吧啦

你老母福爾摩斯？

我老母都好賤 不過對我係漠不關心

咁你應該去遠d地方

搬去d佢估唔到既地方

我就唔信佢咁大勢力呀搬去第二區，乜嘢都唔好俾佢知，我撚唔信佢咁都控制到你

斷絕關係，改名，移民

樓主你再咁落去，係會連你自己都離唔開佢

咁樣都係精神健全？

如果唔係冇錢
我一早就搬走左

佢仲要癲到我著乜衫梳乜髮型都要控制，我著件唔係佢想我著既衫出街佢就會瘋狂鏟我，一鏟就鏟足個零鐘

你呀媽癲得咁”暈秦” 你老豆點頂得佢順？

不如你試吓裝cam影唒之後 送佢入青山？

轉電話號碼，再搬，直接搵業主盤或者搬遠d

青山醫院

地址 新界屯門青松觀路 15 號
電話 2456 7111
傳真 2455 9330
電郵 cph_enquiry@ha.org.hk

移民

難分真與假

老實講
你都有相當責任
條路要行係你自己
你老母陪唔到你一世
咁大個人自己決定自己未來喇

有
打999話佢企圖自殺
成家夾埋話佢好想死又自殘
就可以入青山鎖佢一頭半個月食藥加做檢查
如果途中佢展露真面目發癲就更好
順理成章長居青山

btw由會考成績個日你無堅持個下
你已經輸左往後嘅人生
唔想再後悔往後十年就快d將佢收歸比番青山

咁大個人 一d自主能力都無

佢好神心，知我返觀塘就逐間AGENT問，然後係Agent面前唱衰我

Btw 俾多1，2千封住地產經紀把口

送佢去青山啦 屌你佢真係癲㗎

佢真係頂唔順，幾年前搬走左租個床位住

雖然樓主我好同情你
但睇到呢度覺得有啲假

其實去到呢個地步某程度係你自己攞黎

都忍左咁耐 忍埋佢囉

係
雖然佢阿媽一定係仆街
但都要有樓主成全佢先會造就到咁

咁返觀塘，搬去有車去到個區既地方
咪好似黃大仙，九龍灣咁

辛苦d但係起碼舒服d

家庭問題一律建議離家出走

香港女人之所以咁惡，香港大學係罪魁禍首

樓主可能本身都癲癲地
樓主你入青山你老母都會死chur你跟埋入
Win win雙贏

而家諗住等加拿大或者澳洲開左關再申請visa走人

首先搬去月租酒店 然後改哂所有通訊地址、電話同轉工 再跨幾個區咁搵屋租

1.搬走，對你對佢都好
2.帶佢睇醫生

再嚴重D遲D等你訓左出刀

你咁大個人，要唔比佢揾到其實好易

咁你有冇反抗 屌撚柒佢先 定只係一路喺度忍？

俾啲決心啦 搬去第二區 最好你住荃灣就搬去柴灣咁 我真係唔信佢咁都搵到你
一個人要人間蒸發其實唔係好難 而且講真你係一路玩得唔夠大 你玩大啲佢先會識驚 依家你係俾人睇死啊 佢洽足你一世啊
無辦法架啦 你要有決心真係以後唔見佢 否則解決唔到

無問過你老母想點

你移民啦 咪鬼再理佢

單親家庭？ 真係有問題，睇睇佢好

你癲過佢 佢就識驚
即刻係電梯口屙篤屎先講

唔肯見社工已經係佢應該見社工既理由

你過左5年grad點申請visa

我呀媽都有部份咁樣

你就更慘

如果頂唔信就搵太空艙搬 離家出走

電話number改埋佢 搵你都搵唔到

等佢過幾年後悔

假撚到呢

我試過考第3被老豆打

樓主巴定絲，樓主咁都忍到都幾撚癲

個老母係中國？

住邊都起到咁撚勁？

搬屋
轉工

唔知真定假，我係你就移民算

家用都唔好俾
人間蒸發

有冇bno，自己去英國，去英國唔會搵到你喺邊啦掛

個agent 都幾仆街wor 可以亂咁爆個客d 料

如果佢咁都仲唔知錯

就佢死左之後幫佢收屍 捐晒d器官 白事唔搞 親戚唔通知 火化左就沖晒佢d骨灰落廁所 死無全屍

呢次係我柒左在先既，佢有次行經觀塘見到我返上樓，我已經想唔認佢但佢跟住我

其實你都幾乖仔 , 好似都無咩反抗
我老豆都好興見我拎住一大舊野返屋企就同我講 又買埋D咩呀 / 又買埋D垃圾
我之前間中忍唔住都會一句車埋去 咁你又拎哂D錢比馬會 / 借我D錢個陣又唔見你咁多野講
然後都會靜一排 , 耐左又會再煩過
而家我索性唔出聲 , 由佢講飽佢

獨仔屌你老母咩邪教嚟

以前我唔撚信呢啲故仔，
後來發覺我外母都係咁撚樣

認真答,呢個情況似係思覺失調
你既人生都已經玩撚完
再唔搞既, 建議你睇次一念無明, 你下場應該差無幾

去英國/加拿大

有決心啲啦，你唔比佢揾到，佢揾唔到你嘅。

有駁過嘴，佢鏟得仲甘，仲會拎刀，試過制止佢拎刀，結果被刀割到

連登仔做老母

香港咁大
搵個人咁容易嘅咩

神奇之處你唔會反抗

你老豆點解可以忍到佢

樓主而家都住緊套房

你老母又搵到你？

咁咪再搬過

真係痴撚線 係有病嗰隻
就係你所有野都唔反抗 佢先變本加厲
你要比佢知 佢做呢啲野嘅結果只會有反效果
聽到都嬲
反抗啦！

單親家庭？

讀會考，都好多年，今次分唔到

身邊好多同學都讀左master升左職<<<如果唔係潮文既我就放心俾deposit去讀書

Btw你媽點知你報master，逐間打去大學問你有冇報？？？

唔該你掌握返自己嘅人生
你已經比佢搞到錯過好多機會
係令自己進步嘅機會

點解唔可以搬多次？搬到佢搵你唔到為止

關佢撚事咩。on9老母

仲未斷絕關係？
你低能架

有冇睇過一套舊片，julia roberts做
叫 與敵同眠

搬走啦 去第二區 怕俾佢搵到就偷偷地轉定工啦
不過佢咁癲 分分鐘會搞埋你朋友

咁只會拖後腳，有冇其他親戚朋友講下，等佢用第二d角度諗野，如果唔得就走啦

還拖囉 自己都唔反抗邊個幫到你

佢老母咁癲陣間報國安屈樓豬

無意中同朋友講讀master俾佢聽到

呢一代好多都係咁，其實可能大家情況類似，不過程度高低不同

模式一樣

人生無可能係為父母而活

用BNO移民

支持樓主斬撚死你老母

佢無乜親戚係香港，就算有都幾乎無來往咁滯

有無得癲過佢？癲到佢唔敢再搞你？

你老豆斬咗佢全家
呢啲你走啦，佢見到你就會諗起你老豆

如果我屋企人咁癲 , 咁唯有鬥癲, 我會選擇
"你係隊落黎就快 , 唔好哂大家時間 , 對準D 一刀死個D位"

你話樓主？

佢老母識「好努力搵地產經紀起我底睇下我搬左去邊」做得fbi

未係世界上最賤

但已經完全不能接受， 頭幾段都算， 之後越黎越痴線

因為老母無接大學offer

搬去第二度咪得，搬去元屯天咪得再盡啲轉埋工，佢搵閪到你

佢老母
思覺失調同智力冇必然關係

樓主係咪有中國人DNA淨係會係網上屌自己老母 現實唔夠膽反抗個啲

搵到你住邊咪斷關係 出去住

同埋老實講 你唔怕人地把閪 咪照讀下part time HD Dregree個啲囉

要怪就怪自己唔夠膽反抗同唔夠醒

搬去英國睇吓佢仲起唔起到

擺明係精神病，諗辦法要佢睇醫生

我老母係樓主老母既輕量版
一直以為無人會誇得過我老母
一山還有一山高
Btw 已搬走

公審或者批鬥佢

一係就假膠
一係就樓豬同樓豬老母都係on9
唔抵可憐

因為佢=佢老母
佢老母又=佢
佢同佢老母係密不可分
因為佢老母存在係佢腦入面
所謂佢老母當然乜都會知啦

講真香港人壓力好大
偏偏好多人唔會正視問題，只會boam the victim

內容農場—》連登—〉內容農場
好快有報道寫： 最近有網民熱議XXX

控制狂？快啲搬出去再讀翻個master牛工點都唔可以做成世

走
對呢啲神經病唔洗講咁多

移民去英國

On9 先忍

真
除咗的佢去青山，應該無其他方法解決到。

樓主自己都唔細啦，成年人重唔識決定自己既事就抵俾佢控制一世啦，同前程學業有關既事都同佢屈服？佢想你一世做個冇能力自立既白痴仔以滿足自己控制欲炸，佢不斷重複你有幾咁廢咪為左貶低你，等你以為自己真係一世都要依賴佢囉。最好笑係你竟然俾老細電話佢，我係你老細知你連家事都處理唔好一定唔會重用你囉。你老母好痴線，但你都好On9 囉，佢今日既為所欲為係你一手縱容出黎既。聰明啲就自己移民、搬走、停止聯絡、人間蒸發、或者送令堂精神病院、睇心理醫生啦
PS 樓主係咪單親？

真心 移民

假到

你老母好打D定你好打D?

係地產網逐個經紀問？又咁啱尾隨到？個經紀又會理佢？

cut電話
搬走

唔係你死就我亡啦屌
仲咁得閒同個癲婆磨足幾廿年根本你其實就好enjoy

白卡啦

一係你唔係佢親生
一係佢有精神病

你呀媽會唔會知你連登ac

林奠??

我見完社工，社工話要家訪，佢話一定要我同我阿媽同時在場，然後阿媽係社工話佢自己完全無野，然後等社工搭LIFT走人之後，阿媽就省左我成幾個鐘，不停話「你以為搵社工就治到我，我係唔會驚佢地既」又話如果我再帶社工上黎會斬死我，自此之後我無再叫社工上黎家訪

暫時有兩個矛盾位

1. 樓主老母痴痴地，又會chok到地產經紀佢住邊（之後又話係樓下撞到老母）

2. 10日前出post話自己住緊套房

笑撚死 原來出到泥做野比家用仲要睇老母面色
同佢攤牌啦 有能力就自己搬出去 家用方面因應番以前佢點樣對你 自己衡量啦 最少比1500佢啦 當嘈起上黎有番個下台階比你自己 話哂人地都有比地方你住同埋食野
我肯撚定佢唔夠2年想搵番你和好 佢搵番你原因唔係為左親情 而係佢覺得自己哂左廿年養隻狗咁就走左去

剛剛我send左去問我家姐
尼篇野係咪你post

利: 8成似

忍到咁耐你都有啲問題

你仲癲 出黎做野都比佢控制到

講得好

如果係真 應該可以拎到白卡

突破盲腸

我都想送佢去精神科，問題係佢次次覆診佢都唔俾我陪佢去，就算報警叫十字車，佢聽到十字車聲就即刻扮正常，同老救講佢無事，唔駛送佢入院

拎返刀指佢啦

D報紙佬上黎作故仔作新聞者
如果唔係邊有貨交
冇貨交咪同01班人一齊被炒友囉

出咗來做野，都唔識反抗。
其實樓主都好撚大責任

我諗到時差佬係會拉左我先

咁假都有人信

上連登勿認真呀
成班柒頭報紙佬/ marketing pr 開個假ac上黎作故仔之後幫自己page 網媒開話題谷人氣

你老豆係唔係已經走咗？

真係cls

樓豬夠18應該直接搬出去住換電話 最多佢起到底再搬

有依種屋企人真係早走早著 連家用都唔好比佢

去台灣/加拿大讀master
避佢一世

金田一頭腦加強勁嘅行動力，加一定社交能力

如果係真
你老母痴線你仲痴線
咁既人都同佢住
係我就搬走話知佢死
佢同業主講你壞話咪同業主講自己老母精神有問題叫佢block左你老母咪得

租樓就無錢讀Master，讀左Master就無錢租樓
而家一個master閒閒地十零萬啦

Don’t be dragged

Agent 透露客人資料俾第三者？
唔告9個agent ?

但係讀master

根本係精神病
我老母都係類似咁 但前幾年睇完醫生比醫生話佢有病之後收晒聲

佢次次一見到agent就話「xxx係仆街黎，成日欠租食煙帶朋友上去玩通頂」，跟住我想租樓既時候d agent一對身份證就話個業主唔想租

agent 點會話d野比個業主聽呀

以樓主形容佢阿媽嘅能力，應該可以起底所有話過佢阿媽嘅連登仔，大家小心啲

你有冇咁撚蠢呀

企喺業主角度諗，如果我租畀樓主，點知佢老母會唔會搞埋我。

如果真係租咗畀佢，我諗業主日日收到佢老母電話都似。控制狂老母你估真係咁易反抗到咩。

不如比佢斬死你
可能咁樣佢先識後悔

好假

你老母似有病，但你噉都忍，你更加有病。

咁大個人搬喇
有心斷關係點都斷到
題外話你讀書麻麻，諗清楚先 master

其實話樓主唔識反抗嗰啲應該無乜點見識過真嘅控制狂
除咗趕佢入青山同移民真係無乜解決方法。

搵社工、報警、借d意陪佢睇醫生都試過，就係唔得啊嗎

可能blacklist係因為佢有個麻煩阿媽
無論件事真定假
有人騷擾係真

雖然痴痴地，但係智力驚人，可以周圍攞到料之餘，又可以上門搵業主，令佢相信樓主唔係好租客。

結論，佢老問係黑警。但經濟唔多好。太多矛盾位，認真便輸了

你都算好嘢，咁都未殺撚咗佢

通常係你唔係佢親生 或者想落左你但係生左出黎

Nice story

樓主一移民，佢老母會去果個國家同個總統講xxx係恐怖分子，會驅逐樓主出境，逼佢返去同佢住

大大力刮佢兩巴啦

所以我唔會諗台灣

樓主仲諗緊考順？

你老母識蔡英文？

*孝順

有冇聽過陳奕迅首《斯德哥爾摩情人》?

咁大個人
我睇topic仲以為中學雞

社會需要你呢d人

真心痴線

有次我去澳門，佢真係打去報警話我失蹤，一返到香港隊張身份證入e-道即刻bb聲，跟住係去左港澳碼頭個警崗銷案

勁 咁都唔斷絕關係
係我就自己走去英國 一世都搵唔到我

痴撚線

原來咁易就可以令人租唔到樓

叫你老母加入老豆搵仔ok?

cls

其實你一蚊都唔俾佢我都想睇吓佢惡得幾耐

有個方法 一了百了

咁痴線，我會硬食佢一刀，然後送佢坐監或者青山

移民應該係唯一方法有無bno / 5年內畢業

轉工 轉電話 搬出去住

到時佢去青山你去寶福山

唔係賤，係有病...

笑撚左
你同經紀簽多份保密協議
佢夠膽爆就要賠錢

玩膠下面啲人提出解決方法，樓主就駁哂唔得，咪同佢哂時間啦

樓主老母喺某程度都轉數幾快
可能已經上緊連登mon 呢個post

樓主日日都開咁多post
都幾假膠feel

細個打過去玩

我都話等人地開返關

睇返樓主啲舊post，應該唔係假膠嚟。

如果真係要擺脫老母，我勸你quit咗份工，換個電話，放棄哂依家嘅人際關係，以後唔好再理個老母，由得佢餓死病死。

所以咪block電話

睇到搬出去比老母搵到就知係假膠post

屌佢隻臭閪

個po根本係佢老母開
防止佢個仔上連登求救

咪撚理佢咪得
香港咁撚大,佢逐間問你租邊?作故仔都作好D

你block尻佢來電,一尻搬走我想知佢點搵到你,咁撚易搵叫你老母加入私家偵探幫人搵仔發撚左達啦

你自己廢講咁撚多

比著係我既話一早就咁做

有時我出去一兩日唔返屋企，佢開信箱見到係我既信都照樣拆開

又唔好咁批評樓主..
香港生活成本好高....

下次作好d

真係痴媽根

業主agent唔會同你諗咁多，只會當你全家人都係麻煩友，blacklist哂全家。

0/100
重作啦

搵社工、報警、陪佢睇醫生係真係做過，唔好再問係咪假膠

搵社工係講緊搵家庭服務中心同搵社區精神健康中心，佢見過兩邊社工都係咁

你都on9 試一次唔得改進下咪試得二次
你自己其實都無心走
一個願打一個願捱呀ching
咁撚大個人要走無人阻到你架

點解冇讀過學士可以讀master
係咪我誤會左啲咩

同財力成正比

我70後都要去到36-7 歲先完全脫離阿媽..
未有自住屋之前都係比佢管好緊....夜少少返屋企已經比面色睇....
不過呢...佢最後入了老人院,上年尾走埋...

即刻膠化左 零分重作

所以咪勸你離開老母不特止，仲要放棄哂依家嘅人際關係。

你一日唔放棄，佢都可以透過你嘅朋友/同事/老細搵到你。

屌，你收皮啦
自己又唔夠膽反抗跟住淨係識得喺度講
你話你中學聽下你阿媽講我都話覺得合理啲
跟住去到大學去到返工咁撚大個人都仲係聽阿媽講你個腦裝屎架
冇阿媽就唔識用腦諗嘢？ 係咩嘢對你自己好啲宜方面，你唔會係覺得你阿媽會清楚過你自己呀咁撚大個人？
你講到你阿媽福爾摩斯金田一咁撚樣搬屋都搬唔到 ，我就基本上唔係好信嘅， 真係有心唔會識得去遠啲嘅地方搵地產嘅咩？ 住觀塘就喺觀塘搵地產？ 全香港的觀塘有地產佬？呢啲咁嘅野我直頭覺得你似作故仔
但係我都建議下你啦
你話佢咁犀利嘅，你咪同佢鬥癲囉， 佢識攞刀你唔使攞刀咩？
同佢鬥玩吖嘛， 叻啲嘅整撚爛曬屋企啲嘢， 佢閂房門就爆鳩佢門一腳伸爆佢房門， 最好就將佢成張床掉落街，攞個鎚仔撲撚爛埋個馬桶佢， 總之有幾癲得幾癲，趁佢唔覺意將佢成部電話掉落街 剪撚爛埋條電話線佢， 我唔信佢咁撚叻呀會飛鴿傳書問你老細你返工返成點， 佢有一部電話就掉爛佢一部， 我相信以後佢就唔夠膽搵你麻煩㗎啦
香港地痴線佬不嬲多嘅， 痴線佬呢啲嘢你避唔到就要癲過佢，等啲痴線佬都驚， 咁你咪冇嘢囉

搬去朋友度住
同朋友夾份搬出嚟
搬去男/女朋友度住

總之唔可以繼續留
搬走咗你就明原來屋企人唔代表啲咩

我反而覺得係真...因為有 d 阿媽好 like 唔比人有"對"的情況出現
係要你唔開心
係要唔比你 arm
永遠睇死

究竟樓主最後有冇讀中六七/大學
你講到老母唔俾讀，但又報到master？

乜真係有人信

好明顯個意思唔係講緊話佢住阿媽嗰度啦
你真心定假膠
係講緊佢咁撚大個人都唔識獨立思考自己做決定
淨係識聽阿媽講呀

恐怖老母
細個我同你個case 一樣
到大個一樣老母咁控制 唔可以夜返
夜返就會鎖門唔比我返屋企
試過喺m 記過夜
但之後我搬走咗之後佢就正常返
樓主試多次搬走唔好比佢知住邊區？

你老母係柒婆？

就咁聽你講
佢變態架
你唔離開 你結婚佢都會搞散你同你另一半

鬥癲啦on9
佢做咩你又跟住做
佢唔俾你出門口你又拎把刀唔俾佢出門口
佢鬧你會考成績差你話返佢冇錢學咩人生仔女
辭咗份工同佢鬥癲
只有變成怪物至可以戰勝怪物

睇#1雖然覺得好撚癲, 癲到唔似係真, 但都覺得仲有可能真係會有d咁嘅人, #4真係覺得你作緊故仔

直接離開香港重新黎過吧啦

真，死都要租觀塘真係好反智。

大不了咪搭多幾個車站返工，驚返工畀老母周到咪換埋份工佢。

裙腳仔

其實你咁都忍到 你都有精神病

如果我老母係咁, 我已經大巴大巴咁車埋去
樓主老母係0n9
但樓主更0n9

點解你開咁多post
係咪假膠

轉工, 搬走, 換電話

起佢底 似假膠多

睇到呢度我忍唔住笑咗
作文都作好少少唔識搬遠啲？
呢啲case通常一到18歲已經搬
你老母真係咁樣你都同佢一齊住，你都有問題喎
除非你話想慳錢
唔知你要俾幾錢家用啦
但我係你既一定會搬劏房

生母 ? 可以驗一驗 DNA 先

我直接講啦...佢阿媽就係捉到佢無可能即時 full pay 買樓走路呢個死穴 !

自己一個移民
再落去命都冇

你老豆有咩回應，有沒佢嘅解決方法？依家個問題好似係佢痴線，如果你再唔硬啲就變到你都會痴線。

結論: 樓主係垃圾

咁撚大個人
離家出走都唔撚識
讀乜撚master

咁建議你偷偷地錄低佢，因為你阿媽真係似有病

你媽咪不愛你了

too long didn't read
出黎做野搵到錢咪同佢脫離母子關係等佢無仔送終
順便諗吓有冇方法食埋佢份棺財本

假膠Po

吹大左

做難民好過啦

撳錯負皮
唔好意思

誇到有點假
真既話都唔洗上黎問
一早走佬啦

搬

弱弱一問有無精神科醫生巴打可以講解下呢個係咩病
因為我老母以前都係咁 (我中學果陣)
試過考DSE前一晚半夜叫醒我鬧到三點
基本上晚晚都會屌3-4個鐘又極度control freak
同埋好似唔想我有朋友咁
好明白樓主個感受，雖然而家好左d不過都係煩膠到爆炸
成20幾歲都仲check住行蹤又管呢管路
又成日情緒勒索
夜出街要去朋友屋企(D 朋友佢都識仲要以前成日一齊上個朋友屋企家庭聚會) 就話自己就死又乜又物迫我翻屋企
[member]建議樓主可以同佢鬥硬，我上左大學先開始發覺條友有問題，開始反擊，通常呢d老母case都無咩邏輯，同佢鬧幾句佢就會知自己理虧然後慢慢收皮。
當然，覺得呢d case個老豆唔幫手/幫口其實都好抵屌。
最on9係我老豆見我老母鬧我鬧得甘佢越高興，因為果晚個老母就唔會屌佢淨係屌我 無腰骨既男人根本唔係男人。
我覺得呢d老母係去到中年發覺自己一事無成然後遷怒於子女，好似貶低個仔自己就keep到個地位咁，講到做家務好9偉大咁但家庭主婦唔做家務我比家用你托7 /member]

出去租樓住然後斷聯，咁咪解決哂有嘢

偷偷地錄影佢發癲嗰陣時

改名改電話 轉工 唔好帶任何野走俾佢發現

你問下佢點做到呀嘛

打佢老味啦，嫁夫從夫老來從子，再嘈打撚到佢入廠呀，仲拎刀

咁撚癲

命運係掌握自己手
你自己都唔反抗 冇人幫到你

Attention seeker 佢日日都開post
正常點會咁得閒

打飛機都唔洗打了😅

搬
End topic

same childhood , I know that feel....
大個之後兇9番自己lm
佢先收斂 唔係佢拎刀 係我嚇番佢

樓主 你的離開也是愛
有d野 血緣同親情唔一定成正比
的確有種情況lm都唔係大過一切
我心都淡 盡快走

基本上就大把解決方法。

老母喺黑警社工面前扮正常，咪喺屋企裝定啲針孔攝錄機；老母搞觀塘啲agent，你咪搬出觀塘；搬走咗之後老母喺公司門口捕住你，你咪劈炮去第二度做。

你唔踏出comfort zone，又點擺脫到你老母。

樓主回應下啦喂

咁佢就算住喺阿媽度都唔使淨係聽阿媽講野㗎嘛
佢要ot夜返，佢鎖門嘅你咪搵開鎖師傅爆門囉
記得同個師傅講用暴力，唔好對度門咁溫柔
爆多幾次佢阿媽都唔夠膽再鎖門喇， 你覺得買到門貴啲定係搵個開鎖師傅貴啲呀
根本原因就係佢個人性格太冧
畀啲仆街食住上

吹大咗啦，無加呢一part本身個故仔唔錯，可信性高啲

而家社工就話我媽唔想見佢地，甚至社工透過第三者同佢接觸都唔俾，所以之後都無社工黎跟進啦

係個人問題，大把人好食懶飛，十四五歲開始打老母鬧老母，之後賭撚埋老豆老母棺材本

唔係叫你咁做，但你個藉口真係唔work

直接移民, 去一個佢搵唔到你既地方人間蒸發

打柒佢
打撚到佢唔膽再搞9你
對住癲嘅人要比佢更癲

讀到master都解決唔到問題
覺唔覺得係你想留低多啲

比老母踩足成世都唔發圍樓主好打極都有限

如果係真既話，幾千蚊家用我寧願住劏房都唔比佢

錄都錄過，警察話唔睇，佢黎到呢刻見到我媽睇落去「正正常常健健康康」(係個警察講既)，就唔可以對佢作出乜野行動

係咪男人嚟㗎，係咪唔識對你阿媽強硬啲？
都係嗰句同佢鬥癲

買隻老鼠
喂佢食老鼠藥
拎佢啲有藥既屎
揸落罐可樂飲個個位度
同老豆返大陸叫雞

係咪親生？

我好同情你嘅遭遇
我呀媽都係一個控制狂
但好好彩冇嚴重到咁嘅地步

你俾佢咁樣單方面壓迫左咁多年
快啲的起心肝慳啲洗搬出去住啦

我擔心你嘅心理健康

再唔係就報狗話你老母喺屋企嗌港獨口號

妖！假架？
拉呀，欺騙人地感情

依家酒店咁平都唔敢搬咗先算鳩數啦

自己搞掂啦

打埋比老世咁cls

樓主一係搬走失蹤、一係移民他國、好驚又一單倫常慘案！

本來有朋友見到我情況都話想同我一齊住，佢情況應該好過我，佢父母都係成日控制佢，但佢個朋友(我都識既)勸左佢，話佢本身份工唔穩定，邊有錢租到樓，最後果個朋友淆底話唔同我合租啦，我話我出6000蚊，佢出2、3000蚊，佢都唔肯

問佢點解比你老豆中出 D低質基因仲會要?

應該係邊緣性人格

巴嘅話怕老母真係笑咗，牛高馬大講嘢大聲少少佢驚返你轉頭添啦

正解

你要睇醫生多啲
如果我阿媽係咁我晨早話知佢死係我面前
儲夠錢就搬走不相往來

有手有腳唔識學周凱亮?

痴痴地

好恐怖，樓豬獨生子？

到底有幾得閒先會哂咁多心機作咁大編野出黎呃人

美國精神醫學會出版的精神疾病診斷與統計手冊第五版(DSM-5)，以下九項症狀，如符合五項以上,即是診斷邊緣人格的主要依據之一：

1.無法忍受被人拋棄，一旦發生，會有激烈反應。

2極端的思考模式，是非對錯以自己的認知為中心，極易造成人際衝突。

3有自我認同障礙，自信心低或過度自信，因此影響人際關係。

4情緒低落時，會有自我傷害及放縱的行為，例如：飆車、瘋狂購物、傷害他人的衝動。

5會藉由輕生、自殘等威脅他人不得結束情感關係。例如：情殺。

6不合時宜的爆發憤怒情緒，或對憤怒難以控制，例如：校園傷害槍擊恐嚇。

7情緒失控時，憂鬱、焦慮情緒會持續數小時。

8害怕孤單，經常有空虛感。

9在瞬變中，出現與壓力有關的妄想，或嚴重解離現象。

發現控制狂父母都係match到一個性格軟弱好就得人既仔女
好多時所謂反抗唔到都係唔想同屋企有衝突，唔想破壞家庭關係

細細個老母打我
我打番佢 真係一拳拭落去嗰種打 同埋掟刀
從此佢冇再打過我
領唔領悟到睇你

屌喇媽 又作故仔

呢啲人
我覺得仲當佢係阿媽已經十分戇鳩同愚孝
俾我真係話知佢死係我面前
我實搬然後不相往來

起樓豬底
有好幾個po又真係幾符合
例如社工果啲
不過當花生食

樓主有冇遺傳到老母嘅病？
聽落怪怪地咁嘅

報狗啦

有時都嘈過架，我都可以好硬頸
不過有樣野好，冇隔夜仇

先可以維持現狀到宜家

伯母有精神病？

假膠

樓主啱用

樓主自己都好大問題

講真 你有份造成你老母咁痴線
你搬走左再搬返返去 咁都忍到？
比我係你 登報斷絕關係 再黎煩鳩你就報落備案
人都大個 有獨立生存能力 就的起心肝保護自己啦

Btw假膠死全家

仲諗住認真俾啲意見你
再睇下啲post原來又係尻吹

你要惡過佢 problem solved

如果佢係我老母應該毒撚死咗佢

業主趕我走仲可以點

屌你老母一撚定係轉個頭上新聞
記者作文Account

係咪親生

點樣無讀中六又讀到master?

去英國

走, 要唔比佢搵到有幾難?
睇你有冇心做, on99搬番去係你自己問題
未有疫情時, 大可以working holiday離開香港幾年, 睇下佢可以點搵你

點解你要比佢控制你呢

好慘......
真係一通關就登報斷絕關係，再盡快移民，完.

下 比我就一早打左佢一獲 等佢驚撚左自己就點都得

Agent點會咁易爆個客d資料，就算爆咗，你估咁易搵到個業主嚟唱？
等睇晴報登呢篇作文上報紙

唔係親生?

01 d講故佬 你應該講中

唔好傻啦
入青山其實都幾難
你要係普通診所話你有需要
佢先會寫信轉介你去睇精神科
精神科醫生覺得你有需要先至會安排入院
同埋唔一定係青山

而家咁多租屋app你唔好再經地産AA搵地方住

直接走啦
呢啲老母當冇好撚過

請善用起底功能

佢點樣搵到你個agent?
第一agent咁樣唔保障客戶私隱 打去屌爆佢啦
第二 如果你老母係咁神通廣大 試下搵個信得過既朋友幫你簽張約啦 你唔留資料 搵唔到你啦掛？

推

揾律師 你老母做啲濕9嘢嗰陣錄佢音 寫日記詳細記錄佢啲控制行為 記錄越多越有說服力
其實仲有好多方法 不過最尾都係睇你幾有決心脫離佢控制姐 點都要show俾佢睇 佢點嘗試控制你你都會反抗 你要同佢斷絕關係 加油啦樓主

AL之後去左讀副學士+Top up

未必一定係關精神病

個人經驗係要搵個「外人」震懾個老母
「外人」需要係一啲會經常接觸到既較高學歷人士
所以係老師/社工/輔導員/psychologist之類
只要上面班「外人」見面初期建立到個權威
話比父母知呢一刻由「外人」take control 個小朋友

不過上面班人通常都好怕事
見到啲咁既老豆老母都會淆底，驚比人投訴

收集佢家暴嘅證據 搬完屋再向法庭申請禁制令？

都有諗過出禁制令，去過d免費律師諮詢，佢地潑哂冷水話搞禁制令要幾萬銀又要自己出庭，就算有證據，人地個官仲要未必肯批

咁又讀到？同你開頭講既野唔對喎，佢唔係斬你咩？

全世界d agent 佢識哂？ 改名囉換新證囉

睇完第一句以為係自己開post

出埋刀有傷口你都唔識捉佢入青山
點幫你呀大佬

醫生都好有權威
但醫生做唔到呢個角色
因為教仔呢啲野，佢地會推返比上面班人做

幾歲？搬出去唔識？
唔捨得段親情咪忍落去

真係識得既人之前屋企上過新聞
佢阿爸係突然精神病復發拎刀斬全家
結果斬死左阿媽 兩個女匿埋係房定邊避開左但都有傷
最後阿爸自己跳埋樓...好悲劇

精神病其實真係不定時炸彈...真係要小心

我都係借non-mean讀咋，還錢還到仆街

問埋阿爸阿爺阿嫲同唔同意
同意就唔好出聲
同意做乜
買老鼠藥啦屌

成個香港咁大，係咪咁易搵一個人呀，租工厦你老母估唔到喇掛，係睇你想佢改變定係脫離佢就算，如果係後者，冇可能做唔到

以其人之道還其人之身
你控制返佢 同佢鬥顛啦

control freak

呃呃呃得罪講句樓主你老母好撚癲 已經到病態個種 點解仲可以忍到 btw希望你可以搵到個好方法解決

危險人物

果時已經有年輕就係罪既想法，覺得差佬偏幫老人家

如果係真嘅話，俾我實忍唔住繼續去街、見朋友、鎖門訓教、照讀master。總之繼續做自己。

你唔覺得睇住你老母發癲好爽咩，可能佢自己好enjoy 不過差個藉口啫。咪當睇表演囉。只要同佢鬥大就得。

利申試過俾屋企人罵玩無視，罵多兩罵直情攞左把刀岀嚟。我即刻放自己條頸去把刀到叫佢劈落嚟。之後就放棄左我

都係個句，搬出去就解決到，依家出邊租劏房連埋水電都係5-7000，就返你返工個區都慳返車費

同住難見面難咪唔好見咁多囉，咁唔通捉佢入青山你會開心d？唔見已經解決到問題

你一個月搵2-3萬唔難啦讀完大學，點會無能力搬出去住，分分鐘交家用多過搬出去住

搬遠d

2021年仲咁戇鳩搵地產經紀租樓？

打俾 林鄭個仔

床哥幫到你

認真：移民加拿大。

仲有樣野未講，佢好鍾意一做完野返到屋企耐唔耐就衝入房鬧我，總之就係搵野黎鬧，一時鬧我打牛工，一時鬧我老豆阿爺阿嫲，連我老豆暗中返黎攞野佢都要鬧，話我係吳三桂，佢煮緊飯都可以開住個煤氣爐衝入房鬧人，一鬧就鬧兩三個字，鬧到咁上下先識返去廚房熄爐

Over左啦ching

冇用，要錄片錄低又或者真係有流血事件唔係嘅話報警唔會理。最多幫你叫社工或者護士定期上嚟

我無嘢補充

佢入左青山我真係開心架，起碼我可以返到屋企靜靜下做下自己野

佢係癲到我唔知點形容，成日話我唔應該成日換衫著搞到佢洗衫洗得辛苦，我話如果驚洗衫辛苦既可以去洗衣鋪洗或者自己買洗衣機洗，出糧同佢買洗衣機佢又話徙電阻碇又話用洗衣機唔乾淨，我自己拎d衫落洗衣鋪/自助洗衣機洗，佢就話洗衣鋪/自助洗衣機洗衫好污糟

搬走，申請禁制令

我屋企多左間房，需要既話可以過黎住

其實點解有人可以咁心理變態
咁樣對人佢真係開心？
死撚咗佢啦好心就

你唔識反抗 怨邊個
俾我咁撚樣 晨早搵份工走左啦
佢騷擾你就同佢打上法庭
出禁制令啦 自己人生黎

有次報左警，我同警察講，家庭服務中心有跟既，警察話會同家庭服務中心講，幾日後我打去問家庭服務中心d社工，佢地話警察無通知佢地喎

要同佢鬥癲先得
拎刀斬你就即刻行埋去把條頸到

希望你係假膠啦，多數係

出張律師信都要幾千啦，出禁制令請律師上庭要幾錢啊？仲要法官未必批

有幾岀奇，以前屋企人一罵我直情係佢面前較timer。睇下佢講幾耐。聽住聽住其實好過癮，好快你會發現點解條友可以有咁多話題而又唔斷氣。

同埋俾我係你，如果佢開住個煤氣爐行開鬧你。我一定會即刻引佢繼續講，最好煲到燶哂都唔提佢。要佢自己再煮過囉

至於鬧你老豆呀爺，咪又佢自己講囉。who care

只要癲過佢就得

你好撚廢

裝cam係屋企，影低佢家暴嘅證據
加油呀

佢成日煮ｄ野真係燶燶地，我避開燶左果part唔食佢就話我奄尖

之前睇過有人話佢呀哥報警屈佢想自殺
最後事主無辜入左一個月

無知一問，既然你而家返工，都算經濟獨立，點解唔搬出去自己住，斷絕來往

話之佢囉，唔食咪唔食。佢谷多兩谷我會即刻係佢面前倒哂啲嘢落垃圾桶再自己煮公仔麵食

加拿大開到關先講，同埋我畢業都有5年以上

你唔決絕啲離開佢甚至一刀兩斷無人幫到你
喺佢身邊繼續忍受佢嘅行為都唔會改變到佢
佢只會覺得自己無問題 越嚟越癲
唔好俾佢影響埋你下半世 快啲走啦

幾年前咪有單聾人同阿媽鬧交送左入青山連份工都無埋囉，而家d差佬信唔過

ching 好勁可以對住佢咁多年

錄音/裝個cctv 下次就有證據

其實份工係合約制，老細話今年完左約唔會有得續

搬走啦

你老豆呢 有無意見

完全唔明點解仲留係屋企

點解要同佢講你住邊失蹤啦屌

佢自己都鳩縮到搬走左，梗係無意見啦，我同佢講過左60歲有得排長者公屋，佢係都唔肯

仆街
樓主一係假膠一係on99

樓主再唔搞掂就係下個你老母

你爸爸都做到,你邊可能做唔到
叫你爸爸指點下你啦
同埋你一日唔偷偷轉工跟住搬, 你一世都唔會走得甩
因為佢搵唔到AGENT就肯定搵你公司,等你同事一下頂唔順爆左你又係咁先

或者我真係天真過天真嬌，以為真係可以憑自己力量撳得住佢，佢真係完全無王管既，社工、警察、地產經紀都可以俾佢搞得掂

雖然你呀媽呀仆街 但你自己唔反抗真係on9

佢根本就係龜縮，見到我媽就成隻死狗咁，佢從來都無諗過要同我媽對抗

吹到咁大睇死你呢篇文一定上新聞

返到屋企先打她兩個巴掌
然後不停屌她搞成咁都係因為她
如果唔係她自己一早可以過上好生活
叫她快d去死

如此重複兩三次
應該可以走得

樓主好陰公..

本身你講部分好膠，但你講到PC 話録左但唔睇就覺真真地。如果香港真係唔開心或者會比佢控制住就洗少d，儲多一兩年，移民走喇。你人生如果去到四十仲活係佢之下就係白過。你老母細個有無經歷過唔開心既事？

離題講少少，香港好多人揸白卡，同埋做政府既話仲多。

上司：未來伊個位做既時，聽返同事講佢成日比上司hi，攪到要睇精神科

下屬：佢老母果時細個會考hi 到佢仆街，吊到伊家OCD，思考失調樣樣齊。個人食左藥果時無問題，但係份人係懶。識得用盡半日904 加SL 就知佢醒目仔。

舊section 同事A: 為左8年升CO ，有錢就可脫離佢情緒病既家婆，攪到自己壓力勁大，無喇喇係公司哭，鐘意控制人，去左新section 無人知佢有病，但攪到佢神憎鬼厭。

舊section 同事B: 因為考到果個部門，要落場打小朋友，日日就比人咒佢死全家，朋友又疏遠佢，返到屋企就懷疑人生，攪到要睇精神科但又唔敢話比同事知。

主因香港人好多好聰明，工作/錢壓力又太大，而且有精神病係會傳染正常人。

所以樓主你自己都要小心，精神病唔多唔少都有遺傳。見你會同你讀左master 朋友比較，如果比太大壓力自己，小心得不償失。

佢最叻就係話：你夠膽就郁我，我報左警，警察一定捉你坐監，你到時前途無哂架啦

有冇BNO？
有就即走啦

咁你依家有咩打算？

其實突然依家係香港唔俾人搵到有幾難呀 去搵定屋搬
時機到失蹤 CUT電話 搬新屋 我諗唔到佢可以點搵到你

有無bno？去英國

佢賤but 似係你廢多啲

千祈唔好郁佢，引佢郁你就得。最好引到佢岀刀，只要你死都唔怕其實冇嘢好驚

幾多歲呀清

你自己都有責任
咁大個人仲受老母控制
佢叫你唔讀書你又真係唔讀
佢問你去邊度返工你又照同佢講
搵地方搬都唔識靜靜雞搵
你唔講佢又知你搵邊個AA?
年中咁多mk妹離家出走
成班少女古箏團啲老豆老母都搵唔到個女
你呀媽咁易搵到你？？？？

我係你就一嘢轟落去
你夠膽就報警，報完全世都唔洗再見我，人又無錢又無，我出返黎搞足你一世

噢，咁報狗拉佢，睇下啲狗可唔可以的佢去醫院強制觀察。

真 如果係真 比著我 做咗你上面果啲嘢之後 再脫離母子關係 根本唔當你係仔 咁洗咩當佢做老母

有乜點？

出黎做嘢就搬出去停家用啦，佢要做到咁癲唔絕啲對佢有排你受，定你已經俾老母虐待到變m

睇完之後
你係ken?

其實已經係啦
佢自己都有份造成
縱容老母嘅變態行為

報過啦，屋企向大街既，一聽到警車聲佢即刻閪都縮埋

起底，上一頁

好L慘
好辛苦

頂住丫你

講到咁就似故仔

搵次放長假趕佢出門口

呢個樓主本身都係廢物底

勁仆街

樓豬個ACCOUNT開左無一星期
由頭到尾都無回應過上新聞之類言論
個頭吹到咁大又咁多留言
上撚硬新聞

呢d人格好大機會係成長時候因某d經歷導致，你可以怨佢，但你要知道係無得解決，你只可以減低佢對你既影響，世上無純粹既惡，你面前既惡都只係好多複雜既原因而黎，同絕症一樣，永遠唔同痊癒，但你會有方法令自己生活得舒服d

連登係咁用咋嘛
唔係啲咩巴士的報
咩HK01食屎呀

BTW
好心唔好作咁大啦
嘈到公司
晨早炒撚咗你啦
請你條柒頭做埋家庭輔導

如果係真
咁我覺得你本身都on9都唔值得可憐

地產經紀都係仆街黎 應該告鳩佢

一定要離開...
最好離開香港... 去CAN 讀書都得...

未到當地一定唔可以俾佢知, 到當地都只可以同佢講邊個國家就算...
CAN 就話US, UK 就話DEU... 包括親戚都唔可以講真話... 最後俾佢知...

佢太醒, 呃哂全世界, 好識其他人既心態...
唯一辦法, 同佢鬥呃...

1 你男定女
2 你老母有精神病
3 你唔撚識拍片？

啲係咁屌樓主廢，樓主on9嘅想點
我覺得樓主比阿媽由細壓迫到大，一唔覺意就屌鳩你打柒你，甚至用刀兇你，唔識/冇咁大決心去反抗某程度上好正常。
照樓主所講，佢真係一切辦法都試過哂，連搬屋都可以比老母起到底，成件事真係好無奈。再加上現實層面嘅因素，根本唔係再想搬就搬到。你地紙上談兵梗係易㗎。

老細同事都俾過說話我，我咪話囉，大家成年人，我做野好唔好點都唔關佢事啦，你估小學雞咩，最後老細同事一收到佢電話都係好敷衍應佢兩句就算

好好奇無人起樓主底

同屋業主清晨5點大大聲開收音機嘈住哂，仲有乜方法可以解決？

又話住套房？死假膠

唔做私家偵探真係浪費左呢個人才

真，竟然無人起底，可以討論咁多頁

咁你打算成世都咁咪由佢
有d野冇人幫到 就自己黎架啦

我唔同老母講佢都唔知我轉左邊份工

假到喊

基本上財政獨立已經唔洗聽佢講

你鍾意報警都可以

千祈唔好搵親戚... 衰硬

其實好多家庭問題都係因為本身父母對子女有關係認知有差異，推薦你睇吓下面呢篇文章。通常都係單親媽媽搵啲仔女嚟彌補同另一半嘅關係，超越左佢對子女應有嘅關係。

最好嘅方法就真係搬走，雖然唔知道你幾多歲，亦都唔知你經濟能力點。但其實你做嘅每一個決定都只係通知佢，而唔係要佢同意，因為你要應知道你係一個獨立個體。另外一方面，你都要脫離對佢嘅倚賴。

「你是我生的，為什麼不能管你？」用心理學告訴你，面對「糾纏型母親」該怎麼辦 | VidaOrange

咁你都忍到

其實我都係咁上下意思
對屋企人鬥氣冇意思，翻舊帳都再冇用
原樓主講到返工打牛工同讀唔到master佢老母好多責任
（最少我字裡行間睇到係咁）
但問題係讀書係自己，你最需要交代既人亦係自己
當日唔反抗做錯決定已經冇得翻轉頭

問題係點調整心態，日後點算
老母真係冇得救就算喇
我怕嘅係你害死埋自己仔女
始終做人仔女既，好易行返自己父母條路

又hku又ou又乜又柒
假膠死全家

有老豆

agent個到麻麻地其他一流

係一個年輕就係罪既地方仲講報警？

唔好talk shit啦

你改變唔到佢，你自己要。

走得越遠越好

真係唔知仲要忍佢幾耐

自己又唔係咩成功人士就要求下一代點點點

做唔到就踩，踩到你冇勇氣去接受新挑戰，用你一次嘅失敗去框住你，令你想改變都唔敢實行

但明明佢先係最撚冇用果個

============================

離開佢，完全斷絕所有聯絡，奪回自己嘅人生啦
Btw我覺得係咁嘅生存環境你都仲堅持到，冇野難到你啦

移民，應真。

帶佢去醫，醫唔撚到就搬走，好簡單，自己老母都咁對自己，唔好講乜撚野血濃於水

咁咪搬遠啲，等佢揾唔到你囉on9仔

咁就賤？

假撚到on9
Btw幫推上新聞

好快就可能見到01 經濟xx 個d 抄post

有冇咁癲呀 其實你狠少少醒少少佢都track唔到d咩
咁大個人有手有腳一定走到 利申過來人 宜家需然用半份人工租緊樓 但換來自由 為自己而活既感覺真係好正

精神病

直接人間蒸發消失好過啦
嘢都唔好執 轉電話

你咁都唔鬧柒佢
我覺得你都有d問題囉

假既重點唔係個阿媽會唔會咁做
係有冇能力做就當你真係咁唔小心俾個阿媽搵到個經紀，個經紀又俾真係俾佢搵到業主
業主毀約都要趕佢走，咁點解佢唔再去搵其他地方租，今次小心d咪得，同經紀down聲唔好理佢老母咪得咁順灘就收手搬返屋企住咩

點解你要俾佢知你返邊

報狗有撚用咩 無片又無證據
啲狗彩你都傻
裝cctv先啦

用港區黨安法就KO到佢啦

其實之後都有試過租樓既，但agent一係話俾高d既價先肯租，一係就直情話唔租，加上自己份工又唔係長工，業主都驚我收入唔穩定唔肯租俾我

點會俾佢鬧而唔還拖，你同佢講再打電話搞公司就無家用，你不滿要跳樓就快

我老母癲過你老母，但我仲癲，扮癲拎把刀話再嘈斬佢，佢以後就正常返

痴線以為講緊我阿媽
不過我阿媽仲會偷我錢 出去借錢唔問我就寫我做擔保人咁解

樓主都有妄想成份

幾萬蚊都比唔出 咁你繼續忍下啦 加油呀

你老豆呢？

你up乜鳩 租就租 唔租就唔租 咩又高d 咩又驚你收入唔穩

搵fd 夾租, 住湯房, 住離島, 大把方法

老母賤係佢嘅事, 不過你咁大個都唔識搵方法保護自已係你問題

有無諗住去working holiday，出去見下個世界之餘又可以避開個痴線老母

好假

如果係真既就係樓主唔岩

細個就話唔醒野 幾十歲人仲係咁

口怨老母點點點 身體不斷支持老母

真係有心解決就自立

完

可以要求地產公司唔可以留聯絡資料
同埋佢地唔可以咁樣洩漏你既個人資料俾第三方
有血緣關係都係咁講。

同埋咁多間地產代理你咪搵啲細代理
又或係直接搵業主租（咁做一定要經律師樓先安全）

搬出去，然後搵朋友同佢講你意外去咗，從此斷絕來往，街上撞到就鬧佢認錯人速逃。

樓主老母一定有精神病，仲應該有暴力傾向
喺屋企放鏡頭錄低佢平時嘅行為，搵日出街報警捉你老母入院，咁樣對你對佢都係最安全嘅做法

有心搬走唔理佢，佢點會搵到你

真係無諗過無車都要買車Cam

唔係好信
9upper

首先真心建議你要脫離佢,你既人生前半part 已經俾佢完全控制晒,你而家大個有能力真係應該要脫離佢,搵個地方搬出去,真真正正過番屬於自己既生活

有啲假

唔明你開呢個post為乜 佢咁樣咁耐你都忍到 我地話兩句你又斷絕關係呀？

一走就要人間蒸發咁走

係你選擇屈服喺你老母要求底下
佢步步進迫 你處處退讓
如果佢要斬你 你企喺度俾佢斬？

你大個架喇 有選擇能力 獨立能力 搵錢能力
當你選擇妥協 就承擔返妥協退讓屈服嘅後果

Call999 話佢威脅到你人生安全 有咁大吹咁大 強制捉佢入青山

再唔係搵日氹佢去急症室，同醫生申請強制入院，你做申請人，用精神健康條例夾佢入院
如果有片，或者多過一個屋企人熟佢情況嘅同佢一齊去見醫生，醫生捉佢入院嘅機會大啲

你肯定佢係你呀媽？

唔知你真心定假膠
但你一定係條比老母欺壓到傻撚左既林善on9

你有心要走 邊撚個搵到你
你觀塘番工 你一定仲轉到工
一個業主唔租比你 一定有第二個租
依家只要你有錢，個撚個都租住比人先架啦
真係無錢既話，工廠單位仔幾千蚊姐

好多籍口
我老母咪一樣有精神病，成日去我區搵我
靜靜雞轉左工唔講，搵日即搬走哂所有野
換埋電話，從此無再聯絡

打到番公司，又追到租樓經紀，你老母都幾神通廣大
預計聽日HK01，content farm 會見呢個post
到時樓主就係作野記者

你老母癲又癲唔哂
佢識係其他人面對做戲
剩係想玩撚死你昨傻仔
點解會以為社工報警會幫到你

買起佢囉

成篇野假撚到
就算係真，解決方法大撚把，只係樓主on9

我聽都無撚聽過有錢無地方租到

直接失蹤

老細電話都知，梗係樓主同老母講
假撚到核爆

師兄受制於經濟能力而搬唔走？

你都有的料到

中學階段就自己控制唔到姐
出到黎社會做野都控制唔到樓主份人平時係咁太淋
讀唔讀Master都算
公司電話都比埋屋企係咩玩法

我諗你真係傻傻地

一係你當其他人係傻

今晚直接上機移民

直播放上網，等大家幫你屌你老母

其實你搵個fd幫手，用佢個名租屋
但你俾哂錢，你老母點會搵到你住邊

得罪講句，你呀媽自己有咩咁大本事要人地點點點？

Over咗
你呀

啊爸唔夠啊媽鬥啫，可憐下佢

AA 狗睇錢做人,食幾家茶禮

Tips : 什麼人最會守到秘密?

越聽越覺得似假膠如果係真，除咗你老母痴線之外，你咁都忍到其實你都痴咗一半

幾廿歲人因為怕老母而唔去讀書

樓主都係呢個世界最蠢嘅人咁大個人仲驚老母 老母發癲咪報狗囉

你老母反社會，你最好小心啲

佩服你可以忍咁耐
希望你可以早日逃離你呀媽的魔掌

樓主，我相信你寫既野一半真一半假
如果你真係有心搬出去
你老母一定阻止唔到

你鍾意既
而家執野走已經得
唔好話租屋啦
租一晚酒店都係百幾蚊咋喎

如果想扮孝子既
咪每個月比返家用
定時返屋企陪老母

試當真有新片題材了

搬去遠啲嘅地方住，同業主單聲，就算你呀媽問起都唔好理佢

每次睇依d假膠post都要提自己上連登勿認真

你咪又係

老實講同我阿媽有d似，不過就好在佢對於我細個成績只要中上就ok(band 1中學），一直都過到公開試咁

我立志細細個就要靠自己脫離我阿媽，一直忍忍忍忍咗好多年，大個追住搵人工高的專科讀，返工返咗約5年，人工高到afford到租正常樓住（佢話會去跳樓去做雞威脅我唔比搬，最後可能驚最後冇家用一拍兩散，冷戰一個月，佢自動收皮）

好在佢冇搞我返工度，自從我讀咗專科之後，知道我未來高人工就對我有改善

詳細唔講啦，再講就會比朋友認出要靠自己呀ching, 我老母用菜刀斬我又裁縫較剪咩都有，我都唔明點解要咁痴線，控制慾咁強做乜9

加油呀

唔走 樓豬遲早痴埋線

你戇鳩

假膠開po都上到熱門

其實你有心哩埋，佢都搵你唔到

如果呢個屋企冇嘢值得你留戀就搬啦 定係仲有細佬呀妹要照顧埋

唔關你老母事
好明顯係你垃圾
咁都忍到

少女古箏都走到啦
你咁大個人有返工
點會走唔到

其實我係你應該一早LOTR去英國
佢會唔會CLS到hold左你passport/身份證？

成班戇鳩比佢撚足咁多版

High EE,High Expressed Emotion

社工on9

去外國做嘢儲錢再讀返啦

你呀媽似係有躁鬱症
Btw想問係咪觀念好傳統既人，eg有育兒為養老既觀念

移民好過

咁你上面又話乜嘢驚到時候警察捉嗰個係你呀
你咪又聽到警車聲就放低把刀囉 on9仔
晴報定hk01想作新聞呀

你咁都讀到大學仲識打算去讀master都幾西利
比我搬去離島都搬，以後斷絕關係
你老母真心癲，做咗嘢仲講會考
讀好書先有出路呢啲誤解根深蒂固比精神病人都曉

放棄佢，搬走

第一頁都未睇完我已經想喊，如來有媽媽係咁

我人生中頭獎，因為我媽媽好錫仔女

搬走

嘈交果時錄定證據先 證據充足就再送去見社工啦 反正佢癡線你唔怕無機會

的確係，殺左佢啦

唔好放佢出嚟

咁大個人都走唔到on9?

人不在沉默中瘋狂，就只會在沉默中滅亡

你要做嘅係反一鑊大嘅，屌柒，打柒佢，令佢知道你先係話事果個，做唔到嘅話只會一世都比佢挽殘

你要以其人之道還治其人之身，瘋狂捉佢錯處，屌到佢無地自容，或者走啦，唔好理佢啦

老實講咁大個人都仲係咁你都幾撚冇用
其實改變你現狀嘅辦法有好多
你讀過d書又做過下野一早已經知而且有能力做
唔夠膽做又上嚟連登取暖 笑大人個口咩

1. 儲夠差唔多錢一口氣轉工換電話搬遠D
2. 玩大佢同佢係屋企鬥癲 唔好怕郁手
3. 搵多個FD做證人返屋企搵刀整親自己之後報警話係佢做

你要知道你係一個廢柴。

面對無法調解的暴力要用返咩方法應對？更暴力。

唔抵可憐
仲學人讀master

樓主好L辛苦

你連一巴車落去罵佢收嗲啦八婆既膽量都無
百般退讓 俾人踩到上心口係好自然既事

你喜啦 祝你順心

樓主都幾垃圾
如果我老母係咁仆街一早打鳩佢

Cls 老母

最好改埋名 所以銀行戶口，資料果啲都改晒

咁似嘆息橋個個亞媽

搵一晚關窗剪煤氣喉
直接燒屋

得罪講句
樓主咁大個人都比阿媽控制到都幾廢下
搬去離島換個份工唔搵朋友轉過電話
我就唔信佢仲搵到你

明顯係有精神病。 樓主好好保護自己，驚有一日佢顛起上黎唔知會做啲乜。 如果有能力就搬啦，唔好再折磨自己

令媽媽可能係屋企媽無野做太悶要搵啲野做下，咁啱搵著你

一係幫你媽搵返啲興趣

一係你同社工傾下改變下你地嘅溝通方法

老老豆豆
呢d就轉工兼搬走啦
斷哂聯絡等佢完全搵你唔到就啱啦
d野送俾人呀捐左佢呀賣左佢呀咁
留返一gip隨身
搵到下一份工就辭職賠一個月糧即時通知拉gip走人
你阿媽咁樣隨時唔係你頂唔順自殺就係有日拎起把刀殺左老母
樓主加油

認真，睇下有冇朋友可以收留你先，之後改電話，轉工搬走

唔好期望有辦法佢會有轉變…

你唔好踢爆佢啦

平心靜氣直接同佢講 我大個啦
我將來都要行自己條路
將來都要組織家庭
自己管理返自己生活節奏 好合理姐

原來top-up 唔得要讀master洗底

Btw 讀完master都唔會覺得有用得去邊 升唔升職係實力行先

既然你咁廢 點解唔同佢攬炒
工又冇 學歷又冇 錢又冇
你冇野可以輸架wo

起完底
樓主似假膠多d
開嘅Po又多負評

一係就樓主真心廢唔係扮

屌 講咁耐
原來唔想攬炒

Agent邊會問咁多野
愈睇愈假

有無藤條炆返佢豬?

醒目

On9 睇到呢個留言笑左
個老母癲到咁 居然係比呢啲advice
唔通諗住tvb劇咁樣 兩仔乸開心大和解？

其實你都幾撚廢

恕我直言，你呀媽正垃圾，要嚟把柒．離家出走啦

其實你忍到我覺得你重癲，比著係我應該斬撚死左佢

走啦屌 斷絕來往當無老母咪得，如果我老母日日鬧我恐嚇我我一早打到佢驚了

FAILED，啲agent有錢賺理鳩得你啦、你老母鳩噏當秘笈咩，一開頭作得咁好但九成九原來係準備俾晴報果啲當新聞咁post

樓主日日出po 有時開幾十個 有冇咁得閒 假膠

樓豬幾碎呀
搬去外國咪得

同我老母一撚樣

後生果陣乜撚都冇
大過有少少錢想買d野又俾佢屌鳩我敗家
有時閪鳩我面

乜撚都要幫佢朋友做
成撚日講得閒幫下人，到時人地會幫你

我知道自己單親仆街架啦
但有時細個冇既野大個想追番都閪鳩我面

次次買野都要買平少少就輸多多
例如個router 太廢 要換個新，結果佢同我講用兩個汽水罐插落天線到，可以加強信號

舊iPhone 壞左nfc 又爆mon
直接買部新iPhone 第一句屌鳩我傻無人會買iPhone, 識買一定買華為
一個星期後就問我部12pro max 同佢交換部 iPhone X

有排條腰feel 到就斷 坐唔直個人，之後咪睇下有咩電腦椅岩囉（一直用緊食飯枱果d櫈），之後直接買左張10k既電腦椅，我老母一見到我張單又屌鳩我（我心諗我自己搵既錢點樣洗關你咩事）

樓主共勉之

你一係就同佢隻揪
一係就乜都唔要直接搬走
搬遠D既區 唔好比佢估到 實睇死你搬得近方便返工
簽約之前同個業主講到明自己冇壞習慣
但老母係CLS既 唔洗理
業主真係驚就可以間中上嚟間屋check
自己搭車果D小心 唔好比人跟
最壞打算轉埋份工 佢冇得係觀塘區博你返工/去你公司

希望你唔係假膠其他人有需要都可以咁做

作完故仔未

經濟能力許可既話就搬

不如你扮癲 你仲癲過佢算啦
痴撚線 你咁樣都無真係癲到

唔識住酒店避風頭？

分唔到篇野係真定假添...

打9佢試試

咁你咪鏟返佢囉

你老母係林鄭？

以為你係女

G持 作為一個男仔 包容到咁已經好難得

好直接但又無錯

你老母有冇都閒閒地比佢個老母幾皮野家用？
代問thx

其實只要你肯 一定有辦法令佢起唔到你底 搬出去啦咁大個人

Agent 肯講客人資料俾人知ga?

Welcome to Canada/ British

睇到呢到開始唔係好信

你家陣小學生？
係咪家長要打電話問返班主任自己個仔咩情況？

後面仲話咩跟地產經紀搵到你住邊咩等登唱衰你
我試當真先
你自己啞？ 唔識同業主/經紀講返個情況？

咁似套韓劇既

你試下癲撚過佢，咩都唔做唔俾佢訓教七日

咁大個人比d自主性啦
直接搬出黎住

你真係白痴垃圾仔黎，快啲攬撚住你老母一齊死唔好煩到人啦

叫你老母搬啦

打撚柒佢

建議使用起底模式

放棄個老母 住劏房都要搬

你U grad 但你老母又話你打份牛工
又話係會考考得唔好 ？

搬出去

Sherlock highly functioning psychopath
佢老母都似

樓主係報紙佬，吹d故仔出黎呃稿費？

似係佢反社會 認真
好撚多野都唔合邏輯 我就唔信有個老細畀個員工老母煩啦
我係你老細我仲要同你交代？唔係呀化？
一個業主話唔租就唔租？有死約㗎喎
佢老母又點拎到業主電話呢？
經紀會唔會咁on9畀米飯班主電話個陌生人呀？
即係以後唔使搵佢放盤啦？

不過不幸中嘅大幸係 樓豬唔係高智能type嘅反社會

未租過樓就上網搵多啲資料先寫啦

樓主試下先下手為強，捉住佢大巴大巴咁車落去？
打到佢驚為止
或者錄音/片 留低佢啲痴線野做證據先再報警？

搬走
同屋企一刀兩斷
利申：老婆同你情況相似

佢係好典型既control freak

屌
全部都係鳩噏

垃圾樓主
連個女人仔都搞唔掂仲想有人生
你阿媽癲係因為你俾佢癲
你唔撚俾佢癲佢癲得出咩樣吖
cut off佢啦
咁撚toxic嘅人

雖然你老母好撚癲
但咁多年你都唔企硬 搞到今時今日咁你自己最大責任
唔好咁多藉口 我就唔信樓主有心避會避唔到

樓豬群腳仔黎

多哂

樓主作故仔死全家
唔係作故仔都死全家

如果件事係真嘅
你一定要搬或者送佢去睇醫生
如果唔係遲早上報

你要話比佢知住邊，怪邊個
我就唔信你唔講佢會問到咁多間地產舖

得罪都要講句，你全家都有病，包括你

由細到大你任何決定權都冇，連自己學業事業呢啲咁個人嘅嘢都要睇老母，搬咗出嚟住又係因為老母返去，咁樣你注定成日活喺老母之下

你應該係世界上最犯賤既人

其實有d人真係好撚癲
你未見識過者

如果係我真係會攞佢命

頭先又話對身分證業主唔租 一時又話係上樓撞到你 好亂

林鄭先係

省番d家用租個好d既地方

搬去第二區都冇叫咩都試過曬？

點精神健全法？
百痴
佢係醫精神科醫生？

就咁睇係控制狂
可以望下維基

你唯一可以做嘅就係搬出去住
同你個賤種老母脫離母子關係

好慘 不過流流地
我簡單講我屋企
我老豆做懲教
做政府工都夠閪
小農DNA

作文確定

搵到錢之後仲忍佢係你問題

直接大撚屌佢打鳩佢啦 唔畀人讀master仲想收家用 依家依個年代仲諗住公開試好緊要快啲跳樓死咪撚阻住 後生仔發展
10年8年前仲讀緊中學果陣啲miss已經話 會考考得差驚咩呀（佢會考） 讀多兩年幾其野一樣入返u
果班垃圾老豆老母好心幾十年前既觀念就update下啦 仲想公開試就要考到入u我hea住考dse 之後上hd再入year3咪一撚樣 唔該同我大大聲屌撚柒你個戇鳩老母 咪撚畀佢周圍同人吹水帶撚壞晒啲新手父母

cls我好希望你係假膠

上FB搵屋搬

伯 母窮人/低學歷？

如果公屋同埋劏房唔使諗搬出去先

如果真係控制狂
講真佢搵你唔到一定變跟蹤狂
好撚恐怖好撚不安試過識控制狂

睇到以為個post 係我細佬妹出，我就好彩脫離左啦，只係間中會發惡夢諗返。

廁所板真係俾佢收過

你, 需要睇醫生. 唔係上連登.

當你犯咁教養？

今時今日升個職要讀埋master，我都係食吓屎算

你唔會等到佢改變
自己自立喇 唔好理佢

抵撚死垃圾垃圾樓主 成日上嚟講埋啲歪理屌你老母

懷疑連你都癲埋
點解要畀佢知你租邊 你番觀塘都唔一定要租觀塘架嘛
佢有咁大權力搵地產經紀起人底？咁阿豬阿狗都去起 睇下啲人住邊仲得了

你老豆又成功搬到出去住 你話佢龜縮 唔反抗
咁其實你都一樣 真係想避開佢 番工遠啲都一早搬啦
關係咁差 點解會畀佢知你邊到番工 仲可以知埋老世電話？
我屋企都關係差 我老豆完全唔會知我地番咩工 讀咩u
連我哥唔係香港 去咗外國讀master都唔會知

Master個到點解會想報都報唔到 我見你上個月先仲問緊ou degree報ou master會唔會好on9
咁到底係驚on9定報唔到？

似樓主誇張化左部分野
半真半假咁
不過佢老母多多少少可能都有啲問題

假撚到
如果係真 咁大個人你都咁廢?

仲有發癲個陣你可以錄音又好乜都好
我屋企未搬個陣都家庭糾紛報過警
普通野狗車唔會響鐘
直接上去 唔明你呀媽點樣一早就知
個陣上到去其實已經唔太激動 但有照帶走 去埋醫院
之後幫佢轉介埋精神科

酒啊！
既然都出咗嚟做嘢，脫離佢係最好嘅選項，跟返自己嘅意願生活。
加油

懷疑樓主有思覺失調
建議睇醫生

汁哂野走人啦 做人就決斷D

裝 cam 錄低佢囉

其實對付呢d 人，你只要比佢更癲就可以

相信樓主已經俾老母搞到癲咗
所以可以ff到咁多嘢出嚟

你忍佢先癲 走啦

你唔好比佢知你上連登

你阿媽似有精神病多喎

有冇辦法送佢入青山

咁大個人，控制返佢囉
一起身就打獲佢先，然後綁起佢唔俾佢食嘢
等到你放工返先俾兩舊包佢
過三日應該就乖

推薦你睇下有關情緒勒索既書

有冇咁痴撚線。。。。

毒親
離開佢啦

港豬死忍爛忍d性格就係咁練成
想要自由要靠自己爭取
人所皆知

直接啲 斷絕關係 換埋電話

大西北住唔住 有意加我TG
Johnny218

你通知呀
黑警點會幫你通知呀

咁大個人唔好咁on9啦

喪到業主有租唔要一定好極品。

大部份老母是control freak; 包括鬼婆。
除了搬走無乜對策

飛去加拿大讀個master啦

有資本可以搬？

最on9係你咁撚大個人都真係唔識反抗

搬囉

網上租樓應該好多係業主盤？

你小心啲任何申請文件同信都咪放喺屋企啊！！！ 實燒哂你同打去唔知邊到搞到你移唔到民

假膠咁多人信

社工係呃飯食無撚用架啦
精神病case麻撚煩
做多幾單綜援 新移民唔好

其實樓主先係癲果個，妄想比亞媽害

呢d情節沒可能忍到，除左係妄想

好適合直接移民

搬啦，對住d精神病人沒得救架啦，老母斬沒情講

呢d女人要打 一巴車埋去 顛撚過佢就得

搬走啦屌你老母

斷絕關係 等佢冇仔送終
唔好比識佢既親戚知你聯絡方式
千其唔好心軟

多左 哂撚左我一分鐘睇你篇ff文

其實佢d親戚都比較正常，係佢先至特別痴線

斷絕關係之後佢實會向親戚攞料問你去左邊

利：老母都係癡線，我同全家人斷絕左關係

應該係

咁你做埋世界上最賤既仔向全世界數臭佢，你地咪可以組成一組合

01/巴士的報既記者朋友
hello

呢個合理好多

你老母on9 你重撚on9
讀書時期無得拒絕就唔講
出黎做野都唔識反抗
除非你假膠

斷聯+轉工

你老豆果面都幾廢
得一條路 走

似係你痴線多D

搬出去都搵到 你作故仔要有譜

連仔多痴線同基佬

打柒佢啦

如果佢係最賤，咁你應該係最傻

睇完 淨係覺得你廢

你呀媽生得你咁撚on9既

認同

改電話
搬出去

狂燥症，冇得搞，
唯一唯一唯一方法係避！
建議您出走

下....你地咁都仲忍佢
有好大責任喎
比著我搬左出去啦
家用都唔比呀

借錢囉
問政府借 再攤長嚟還

你以為樓主老母有精神病？
錯！其實樓主先有精神病？
都錯！睇緊文嘅你先有精神病

可以準備舊屋銀行信 去郵局做埋郵政轉遞
唔做驚再比人拆信 搞你

藍定黃?

人格障礙 無得救的

屌 推撚夠未
垃圾寫手文黎嫁炸

個仔弱智

睇到中學已經流流地， 不過係連登鬧老母好多人都當甜故睇

梗係剩係識睇CCTVB，成日話人地係收左唔知邊度錢遊行示威啦

搬！

識扮野 我阿媽都係咁 外人面前扮到好斯文正正常 個人一走左就關門打狗

似唔似你老母

唔係賤wo
似精神病
控制慾個d

你係女？
單親？

我有時喺到諗 晴報咁多浮誇新閒故仔無出處只係網上搵 如果網上果期無故仔 晴報記者會唔會自己開post吹個故俾自己報呢

Btw樓主加油

雖則好多人話係假
但樓主所講嘅嘢
其實一啲都唔出奇
工作經驗話我知
比樓主老母更過份嘅都有
比樓主更忍得嘅亦都有
香港真係好撚多精障人仕
對比下
龍心其實都算係咁

你老豆得點解你唔得

UK

樓主唔離開老母，一生唔會開始

多得樓主成全佢呀媽

樓主我相信你
但一路睇落去感覺你好多籍口
我試過啦但咁咁咁
搬屋一次唔得咪試第二次
如果唔係你就一直留係依家個處境到啦
再係咁我擔心你都會病埋一份

點解小學考第一結果CE連升原校都升唔到

裝偷拍cam 影佢發癲
送佢入青山

我懷疑你作緊文

應該樓主都有病

yes 忍倒已經唔係正常人

投訴AA

你唔夠狠
仲當佢老母做咩

建議你睇進擊的巨人(如果你老母比你睇既話)

你搵個fd夾租佢出面，咁你老母都摷到你，咁你都可以眼閉了

on9 你搬出去 唔使同佢講 住邊呀下

屌9翻佢冇能力佢死蠢搵埋你老豆結婚，靠男人錢養仲係到阿之阿左，唔撚比錢佢睇佢係香港點生活
btw有冇辦法裝到針孔攝錄機/cam影9住佢d暴行，草晒佢d發癲片再送佢去青山

樓主假膠
屌你老母 拉

垃圾 乜都做唔倒 唔抵可憐
Master有埋offer都可以俾你老母嚇到唔讀 識唔識同教授解釋你情況呀 唔通大學啲人都理解唔倒你處境咩 收皮啦
有冇聽過陳交迅首斯德哥爾摩情人 你都係同謀呀

打到你老母仆街然後扮冇嘢，嚇窒你老母先，起碼佢下次鬧你之前會怯

就算佢報警搞到你要坐監，都算係脫離到佢啦

睇你讀邊間u同咩科master囉 讀完出黎肯定好好搵梗係讀啦

一條生路 一條死路
你自己要留喺度
係你選擇 係你責任

由細到大都唔識反抗 你都係件垃圾

已封鎖會員 捉蟲大隊

搬去英國啦，如果想讀書既又可以讀返書

你可以試下“感化“佢，唔得就“火化“佢。

點解唔拍片，有片有證據

你係咪唔係佢親生

成左年要走
基本上好難搵到1個人

建議人間蒸發

睇文字都覺得癲，俾我一早斬死左佢

全家都有病 哈哈蝦

真定假，件事太過離奇，尤其係搬出嚟住個度

你本身住觀塘就搬去元朗天水圍住啦，返工返大圍火炭沙田，咁咪跟蹤唔到囉

佢成日話斬你 但到而家都未斬
你下次大番佢 你斬我 我即刻斬番你
大家攬住一齊死

即刻拎bno移民

屌係你廢姐

解決辦法：
你要癲過佢

源來搬左都比人搵返？

你去左澳門幾多日？

屌你老母！

大把人係咁la

我想知樓主會考幾分

點解要走？

29

伯母你上左黎睇post呀

自己睇上面啲留言啦

痴撚線老母

一部分係佢本身有問題，另一部分就係你由細忍到大縱容到佢咁，樓主下世要搵個好人家

愈睇愈似假膠

第一次見識到忍耐高人

得罪講句 你比你老母控制左成個人生 都係因為你太遲反抗

冇用架，移民左問佢老母一樣會查到跟住再搵個業主數臭佢，佢老母咁撚神通廣大

驚唔驚會俾佢撕左本passport，跟住再唔知打去邊攪到你移唔到民

報警捉佢入急症室

連登不嬲多弱智

點解會有你呢啲咁無聊既人，唉

一係你死，一係佢亡

而家全世界都向香港人開門
再唔係都仲有Working holiday
係時候出去搵返屬於自己嘅時間

請佢去台灣. 神童佳你聽過未?

移民去英國 重新建立自己嘅生活自己嘅家
咁辛苦你都捱到 喺英國重新開始你一定會成功
加油

假撚到

1. 返工返到可以有埋你老細電話
除咗係你自己俾佢我真係唔知可以點做到

咁如果你做公務員佢係咪日日打去問林鄭你返工返成點？
你喺百佳返工佢咪日日打去搵誠哥傾電話？

2. 租樓嗰度仲戇鳩

已經先唔講個agent有冇可能幾個月入邊每一單deal嘅客都記得
就算佢記得，無啦啦有個人話問佢攞個客嘅資料，又會講兩講就俾咗啲資料其他人，而唔係當佢白撞
咁你唔去投訴個AA？牌都釘得到啦

仲要話因為咩「食煙帶朋友去通頂」，
租咗層樓就算真係食煙同帶朋友去通頂，究竟有乜撚嘢問題？？
然後個業主話唔租就唔租，唔撚使簽租約？口講口賠？

講埋其他agent嗰啲真係得啖笑，唔知仲以為大陸果套社會信用評分實裝咗落香港
全行地產佬一撳你身分證就知你阿媽話你食煙帶朋友通頂，連個業主一望你身分證就知道你係乜水要加錢先肯租比你
個個聖人上身，佣都唔要幫你阿媽教仔

似係啲小朋友吹水但又唔知實際係點運作
亂鳩咁噏

樓主都係犯賤

假膠搏上報

咁唔好搵agent同朋友夾住先得唔得
總之唔好用自己名

但離開香港佢就咩都做唔到

你老豆阿爺同埋你都幾撚廢

讀唔到大學又可以報master 仲有學校收係咩玩法 定係我太認真

俾少少想法你，可以參考下
首先如果佢本人講到明唔肯見社工的話，咁一般家庭社工的確唔可以繼續提供服務，呢個係私隱嘅問題
但你自己作為家屬仍然有求助嘅權利，但唔係去家庭服務中心而係綜合精神健康服務中心
你可以自己去搵佢地傾下，了解下媽媽呢個狀態會係咩問題同埋應該點同佢相處或者點溝通

另外作工作上同d老人院護理員傾過，如果有院友開始發癲，佢地係會盡力煲慶佢等佢爆，最好有埋暴力咁就可以報警送佢入院
當然，班狗上到黎90%都係大事化無小事化無
但只要你老母真係慶，最好攞埋刀咁佢地就冇得唔做野

巴打你真係社工？

似嘆息橋陳奐仁

我都覺佢老母似邊緣性人格障礙多過精神病

無喊生喊死
應該唔係

食煙會導致你租唔到屋？

呢度兒登丫麻

你都寫篇頂死樓主

點解你呀媽會搵到你用邊個agent 租屋
我真係唔撚信
利申 一畢業就搬就脫離原生家庭

plot twist : 樓主先係癡左線果個 自己虛構個癡線阿媽出黎逼害自己逃避自己既失敗

好撚假

好過樓主唔敢反抗
連縮都唔敢縮
起碼你老豆搬到啊
你連搬都會比老母起底係咩事
你咪成世都係咁囉

殺咗佢啦 呢啲咁嘅仆街死咗都wfc

唔洗搵Agent搵分租房，你借咗去Share Flat網
咁佢就搵唔到

我之前同住家人都係痴線變態
搬出嚟開支打但開心啲

搬啦

又作故仔咩

老豆從來都無理過我，果時係粒聲唔出就搬走左，我係後來先知道佢自己搬去第度住

頭3個point都中左

等開返關嘅話去外國避一排先
直情整埋移民都重得

佢一定有精神問題
Borderline PD

佢真係成日將「夜晚斬死你再跳落去同歸於盡」放響嘴邊，當然佢係唔會響社工/警察面前講

同埋佢近來好鍾意一返屋企就不停鬧佢同事/老細點對佢唔好，沖涼又鬧，煮野食又鬧，坐係度又鬧

樓主mental state ok? 搵iccmw outreach la

Violent/ suicidal ideation
Self muttering
有冇咩奇怪諗法

之前搵過囉，ICCMW話因為老母唔肯見佢地，連透過第三方討論佢都唔俾(佢地社工話既)，所以我無得同佢地接觸

好撚得人驚

去英國山卡啦

搬出去啦屌你 係味男黎架 忍咁撚多年都得？

住平價酒店好撚過啦

佢唔信身邊既人，甚至自己D親戚都唔信，成日話叫我唔好搵佢D親戚咁囉

試下再搵同一間或搵第二間。
佢成日鬧可以試下錄音，最好錄到佢話要揸刀斬人/跳樓既句子，證明佢有aggressive/suicidal thoughts.

另樓主可以argue 自己同屋企人有carer stress，比佢影響到生活既functioning，例如工作、睡眠同交友。

可唔可以詳細啲例如有冇話呢啲人呃佢，拎咗佢野，或者覺得依啲人講佢壞話？

iccmw唔係一區一間無得跨區求助咩？

無，剩係話D親戚唔可靠叫我唔好搵佢地

其實最終都係儲多啲證據
揾機會強制入院
或者等佢身體有問題
案主我勸你搬出去
因為睇嚟你搞唔掂你老母

其實之前錄過，亦曾經播俾社工聽，但果時社工態度已經非常消極，話「我唔知佢講乜喎」(雖然佢d廣東話好重鄉音，但佢可以同其他本地人溝通到，照計呢樣應該唔係問題，最多聽得辛苦d)、「如果佢返到工就即係精神健全啦」、「你知唔知我接觸過既client係返唔到工架，個個都係拎傷殘金啊綜援架」

真係有On9仔信

未知真定假，真都唔奇，因已有其他人有類似例子。用嚟拍戲的話，如果導演有功力，會幾好睇。如真的話，希望樓主脱苦海啦。

其實係樓主有被害妄想症

比我應該一早還拖
或者直接消失咪得,去租屋住
唔好比佢知你住邊，換撚埋電話號碼
不過算啦要走你一早走左

睇完以為自己出post
老母⼀樣會動手，又會叫我去做雞
試過好多次，佢打完我再打自己
之後報警話我打佢
人生第一次入臭格都因為佢
屌我老母
巴打加油

你老母收經？咁撚樣都得

如果唔係點會千字文訴苦，可能樓主已經癲撚埋

樓主作故咁多人信

無讀過U 可以直接讀master 㗎咩

我都唔知添繼續同一間report囉
比較擔心樓主有冇精神問題

我信樓主啊媽真係咁癲
都唔撚信樓主忍到咁撚耐啦
個故都唔差既
可以再作寫得好少少

你都有問題，完。

Blame the victim 你最勁最有建設性

咁你老母唔搵佢？

最撚癲既係咁既老母都俾家用
樓主先係癲果個

堅既咪錄佢音報驚囉，告佢恐嚇都好阿，要斬你一早斬死左你啦

我都唔想俾，但我唔俾佢會掟爛我D野

例如有咩可以掉爛
點解唔搬走
就算唔搬 拎筆錢去租迷你倉放野都唔會有野俾佢掉爛啦

辦法總比困難多 要藉口既幾多個都有

雜物囉，旅行插頭啊、筆筒啊，總之放響我書枱度既野只要係佢視線範圍D內就會掟爛哂

好撚廢可摸耳開名邊間

XXXXXX會XXX